說好嘅五十年不變。。。

五十年不變 你地信唔信

係五十年後都不一定要變

不過全是謊話

好鬼灰

共產黨永遠唔可信